搭東鐵見到個女仔

幾正 同我一樣咁黑
放工再見到一定問佢拎電話

收皮啦肥佬

你前排係咪公審過